大家小心呢間黑店 build-in pro

#buildinpro 網店落左單俾左錢，揀左日子送貨但無人送貨， 問返佢，一直確實唔到幾時送貨，whatsapp 十問9唔應，客服直頭無人聽，後來上網睇先知呢間野都公認黑店

好野好平，平野無好，慳唔到錢不特止，仲隨時蝕大筆仲要一肚氣
我而家仲on99 無了期望天打卦等佢送貨

有幾多受害者奶過野？

以前上網睇過好出名有問題
旺角好似有門市上門嘈下

我都試過，最後不停投訴終於有人覆，永不再用

Built-In Pro 對客如對狗，黑社會經營– 黑店實錄

閪撚到仆街

唉 屌
諗住自取有確實日期攞貨就無問題
但依間黑店話只係預計日期
唔代表有貨